屯元天住左十幾年：鄉黑都係人

由細到大係屯元天長大
聽我講兩句

發夢既朋友 唔好成日聽三毛三毛神化鄉黑
鄉黑都係人 而家唔係講黑食黑 唔係守地盤
上次個個鄉黑拎條藤條 鐵通行出黎出下氣
諗住發夢既人會醒會怕 但原來香港可以咁團結
你見發夢既人趕去元朗 班鄉黑即刻縮番落佢老母個閪到

發夢夠人多 你估佢地唔驚死咩
鄉黑有車有樓有女有酒有雞叫
邊個會真係收個少少錢
斬你幾刀出下氣之後入去坐十幾年

不過 大家都小心d 唔好入細街 唔好亂入邨 唔好落單 保護身邊老弱婦孺

兄弟發夢 各自努力
光復香港 時代革命

如果有生之年見到個日 約定大家 煲底一齊除低口罩！

最後一提 小心蝻

我都覺得鄉黑皮已收
個問題反而係黑警借機大圍捕

所以盡量做到和平遊行最安全

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。